Snapdragon 8xx 效能－定好過6xx？

利申定小弟對手機認識唔多

有次心血來潮同friend玩PUBG
我用緊手機係s835 對方就好似係s635
對方好順 反而我好lag 點解呢 ？

同埋手機ram都好重要呢？

如果手機用原生系統，ram係咪食得少啲

s835轉s845, 係咪好大分別

試下畫質較最低 fps較最高
好順

冇分別

？

轉用iPhone 求其一部都好順架

8都要睇新舊，801 vs 660咁梗係660贏啦

如果同一代出，效能計 8xx係好過6xx，但6xx續航未必差過8xx

咩機先?

你咩機
正路835係快好多
我用pixel 2 835玩開最高畫質都順到傻喎

你個網唔得啫

冇理由
我都係835 fps較極限 順到癲

可能真係牌子問題 小弟用sony
下部機都係買Samsung算
855又薄又細 但可惜唔係原生系統

pixel 真係唔錯
好難得android機又細又薄又原生系統
但真係貴同冇行貨

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

係咪呢個問題？

835 晒電好多.
625 660 係慳電 , 發熱冇咁高.

S800已經支授2k+ Mon ，反宜6系最新個代都唔得，6系/7系GPU未追上S820/821

Sony過熱降頻

xzp?

小米835都係超順